%# -*- coding: utf-8-unix -*-
%%==================================================
%% projects.tex for SJTUThesis
%% Encoding: UTF-8
%%==================================================

\begin{projects}{99}
\item 国家``973''基金项目：``Pbits级可控管光网络基础研究: 基于业务感知的光汇
  聚''（项目编号：2010CB328200）

\item 国家自然科学基金项目：``云计算环境中虚拟网络的性能可预见原理研究''（项目编
  号：61371048）

\item 华为公司合作研究项目：``移动网络流量挖掘与人群移动性分析研究''（实施时
  间：2012年1月至2013年1月，负责移动用户的参与行为分析研究）

\item 上海电信合作研究项目：``智能管道中基于超文本传输协议的业务质量与客户体验研
  究与评估系统开发''（实施时间：2011年1月至2011年12月，负责行为测量算法设计和研
  发）
\end{projects}
